研究員未通報微軟就公開 Windows 10 漏洞，「現階段無解」殺的大眾措手不及！

梗係用linux啦屌

lm睇ms落patch

外媒《Tom’s hardware》的編輯指，SandboxEscaper 應該曾向 Microsoft 匯報，但有不太好的經歷，才會選擇在 Twitter 公開。該編輯又指，如果黑市提出的價錢比程式生產商高很多，有些人會寧願把漏洞出售

屌

好少可見樓豬貼windows 新聞

漏洞目前無解法，微軟：9 月 11 更新將解決

貼負面野跟住叫你用Linux

運用佢嘅技術開post教吓班細嘅咪仲好

係要搞埋啲屎忽鬼嘢

貼新聞都可以屌人

佢有一身本領，卻只顧盲推linux、得閒貼吓對家負面新聞都唔願意開post 教人

你估佢識好多咩

貼新聞有咩負唔負面？

如果我有你一半IT知識，
絕對唔會好似你咁

windows

用linux

又黎A狗式反問代答

知唔知 linux 有咩 android emulator 好用

蘇格拉底最鍾意用反問代答

問貓貓

chrome 唔係可以 load 到 apk ?

又有 android x86

狗衝返屋企試吓先

咁你會做 d 乜

喵。

轉用linux不是夢

改變世界，為人類謀福祉 。

要另裝plugin，然後每次只能開一個app

仲未計有部份app開唔到

你問emulator，佢就九唔搭八答過simulator都不如嘅嘢

Between，Android SDK個AVD應該有Linux support

題目：研究員未通報微軟就公開 Windows 10 漏洞，「現階段無解」殺的大眾措手不及！
兩條傻鳩九唔搭八講 android

試下genymotion ?

用一兩次之後狂彈error，好麻煩。

而且唔係免費，仲要收好貴。

windows 每日都狂彈 error ，好麻煩
而且唔係免費，仲要收好貴

1. Genymotion 係貴過 Windows

2. Windows 你唔入key都仲可以繼續用

3. Windows 我好少彈 error (唔計超頻問題)

linux 唔洗錢

原本個POST 石沉大海，家下有人幫手推吓咪幾好

點叫好用？

得閒串MS兩句，賴係高人一等叫人用Linux

其他冇人回都冇所謂，仆街又唔係我，係用 windows 既人
同高鐵冇人爆料有漏水漏電蜂巢石屎都冇所謂，最無視安全快 D 開通，死咁 D 人最好

你覺得 linux 有咩 android emulator 好用

轉貼一個報導叫串？
咁唔好有新聞啦，電視台咁撚串
戇鳩鳩

咁唔在乎做咩猛咁推 linux，又樂於同人爭論 windows 點差、linux 點好

講緊你咩，做咩對號入座
上述嘅文字只係指串MS嘅人
如果你覺得你自己貼新聞嘅行為唔乎合
又何必咁緊張講哂粗口

咪講埋晒 D 小朋友野啦，你入呢個 post 已經對號入坐啦
你句說話係反晒所以轉貼報導既人
針住人講粗口就冇意思既，同鬧浸大學生講粗口，無視內容本身一模一樣

我覺得好用有咩用，你覺得唔用就講乜鳩都係廢話

好似你最鍾意爭論 windows 點好、linux 點差

而家講緊你，你又講返我

咁係咪唔講得你？

你覺得 linux 有咩 android emulator 好用過 bluestacks

問題係本身講緊你在唔在乎人哋用咩OS，拖我落水無補於事

咁 bluestacks 有咩好？

問題係你無視問題本身，唔在乎人地需要 D 乜，講我係冇價值

即開即用，唔洗搞呢搞路：

1. 內置 play store，down返自己想玩嘅遊戲就玩得
2. 已針對手機遊戲改善效能
3. 一鍵多開 (秒速 linked clone)

明明係你唔在乎人哋需要啲乜

每次人哋windows有咩問題都推linux當解決咗件事

4. 已偽裝裝置系統及硬體 ID，冇咁易畀人知道你係行VM開手機GAME

你知人地需要 D 乜？

多數windows post 你入到去推linux 都係畀人無視
就知人哋係有必要用windows，
遇到咩問題都係想解決，
而唔係聽你講裝linux 當解決咗件事。

用 android x86 boot 機

講緊有咩android emulator好用

你同我講直接攞嚟boot機

用得 android emulator 都知人哋本身部腦想用嚟做多啲其他嘢啦...

你點知人地必須用 windows ？

睇人哋回覆得悉

我就係你講既「人地」之一，之後話「都知人地」乜乜乜……
都知？你點都知？你點肯定你所謂「你知」既野真係事實？

如果睇回覆得悉，咁相反係必須用 windows 既理由

但係冇乜人理你，就知人哋需要嘅唔係linux

唔理我同唔需要用 linux 有咩關係？

唔好咁小學雞玩捉字啦

好大關係，密不可分